點解鬼佬gay片多數都唔會帶套?

鬼佬唔鍾意用condom

個d係拍開bareback先唔用

撚都睇唔到又知佢地bb緊

睇過一套洋腸3p無套內射
射完抆出黎果下
兩個屎眼都漏勁多精

因為男人唔會大肚

因為基佬都是愛滋屎忽鬼

more

因為鬼佬多數都響應環保

我個名

This

我帶架吊喎

扯咗

益撚晒班CD ROM

屌你呢啲post就有圖